# Lista de materiales

La lista de materiales para construir un Reespirator 2020 modelo PLC incluye los siguientes componentes:

**Estructura**
- Caja de chapa plegada

**Sistema neumático**
- Sistema Jackson-Rees
- Tubuladura

**Mecánica**
- Leva
- Balancín
- Rodamiento 608Z
- Acople para el motor
- Tornillería
- Cuna para el balón impresa en 3D
- Pala/Empujador impreso en 3D

**Electrónica**
- Toma de alimentación IEC
- Fuente de alimentación 24V
- Autómata PLC Siemens S7-1200
- HMI SIMATIC 7"
- Motor Nema 24 - 60EBP143ALC-TFO (este es el que utilizamos nosotros)
- Driver ZDM-2HA865
- Sensor inductivo cilíndrico AES/AP-3A
- Caudalímetro
- Sensor de presión diferencial
